集思廣益-分手後點樣令前度主動搵返自己

九月被分手後已經三個月冇聯絡過
但我仲係好掛住佢好鍾意佢
奈何我唔敢做主動搵返佢
每日都喺度ff 佢會主動搵返我
大家有冇咩方法令前度主動搵返自己？🙏🏻🙏🏻

fb ig日日叫春俾佢睇到

mtfo

move on la on9

檢討下自己衰咩先

你都唔敢揾佢
憑咩要佢主動揾返你lol

btw try try念力

你試下去斬尻佢，至少你地可以法庭見，佢一定主動搵埋人嚟搵你，唔使擔心

建議死心
過來人

如果佢鍾意你嘅佢點都搵返你
咩都唔使做，唔好再等啦

要搵就自己搵啦
唔好係度ff人哋會搵返你
到死個日佢都唔會做主動

下個更可愛

被分手嘅就算啦

發夢啦 真心會主動搵你

係咩事分手先

其實我真係有夢見同佢扑野
只不過醒番之後好失落😢

最低招最被討厭

你都識講前度姐係過左去，分手既時候唔係應該講清楚咩

Btw見到你上年啲post有印象，終於識埋男朋友，多口一問你衰咩，捉得男朋友太緊？

食左佢落肚成為自己身體一部份永不分離

竟然記得😂😂
佢同我一齊之後仲係咁識女仔
之後佢就同我分手 話只係對我有少少好感唔算鍾意 聽到佢咁講真係好傷心

佢唔會主動搵你架喇，識咗新人仲點會對舊愛有嘢，尤其你被分手，快啲move on

利：我都係被分手，好似你咁樣諗，但醒覺了，唔愛你嘅人就係唔愛你，你做乜都冇感覺，唔好咁卑微

因為我同你既經歷都有啲似
抓緊自己既人生啦抓緊佢都無好結果

冇呀
咪撚阻住人啦 都冇人想搵你

努力生活, 佢見你過得好就會心思思

講真分左手就好難一齊番 努力生活 俾佢見到你好過佢

所以其實係兩個方向
一來重現自己吸引力
二來開放自己快move on